衝燈問題？

好似依部dc黃轉紅收唔切咁踏住白界個senser，係綠燈再開車，會唔會因為一早trigger 左個senser ，會俾人影快相！怕死p牌仔一問

唔會

樓主等加P啦

如果會
啲DC9日日都影衝燈相